有冇童話私服介紹下

如題
想玩番
有冇d多人玩既童話私服

我都想玩

Lm

lm

有興趣

大陸嗰個死咗
外國嗰個唔知
2個私服咁大把.........

得台/國際服可以玩

可以一齊玩國際服

利申 好多年前玩個陣都好廢

人流如何

我入左兩次都覺得OK啦
何況你既然搵得私服，應該唔會介意
始終都係官方SER，肯定多人過你任何一個私服

人流我個人覺得還可以啦
你總唔可能要求去番10年前既人流量
巴打你都係download 入去睇睇
我都係岩岩開左隻新人得幾lv
唔係好記得點玩
可以搵埋我一齊玩

有冇人會一齊重新玩過

國際服d setting

不如玩台服

台服都收皮啦

+1